30歲先有啲閒錢買玩具補償童年是否悲哀

細個得個睇字，扭計都唔買，鬼叫我窮
但畢業出嚟都係做啲閪工，
跳幾次槽先搵到份有閒錢洗嘅工，
瘋狂課金補償童年

The same

愛民主，黎投票
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

宗教戰線：
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.26 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

跟住就發覺放假都係無動力去玩
買完d模型放埋一二邊

好多人都係咁

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

唔會 大把人係咁

我都係細個唔俾玩，
一出黎做野就童年反彈

大個買返哂d game同模型
但係無時間玩了

大把中坑買幪面超人腰帶好平常

30歲仲係做緊閪工
唔好話買玩具
連生活都掹掹緊

是否悲哀

我唔係玩具細個屋企無錢畀我學琴 但由細到大都想學鋼琴，出黎做野有閒錢 近排先去學琴同埋買左個琴返屋企練

咩玩具先

真骨 腰帶 以前真係唔敢買

窮人真係唔好生仔
搞到下一代一世有童年陰影

要教小朋友係理財觀念
而唔係窮所以乜都唔買

利申：自細比人教屋企窮要慳錢
搞到依家咁大個人買小小野都要左度右度

我衣家連ps4都買唔起

metoo
由細到大都係係人地屋企/公司會所度玩

我16歲就補償緊

你都傻既，而家玩具全部設計都係成年人買
唔通五歲買隻hottoy俾佢玩呀

有小朋友小一已經有腰帶玩

見好多成家人行ins， 買好多野， 都係老公揀， 小朋友是但買隻扭蛋hea 左佢

我都係細個比父母教到太慳，出嚟社會交際成日丢架

個人唔得豪爽

而家開心就得啦

揾到錢， 咪而家爽d
出去請下人食飯， 買玩具想就買，只要不影響自身財政

我岩岩相反, 大個賣左部琴黎擺玩具
諗返起都有D對唔住屋企人辛苦供我學琴

都唔會既，如果無興趣，格硬學都唔開心

共勉之

明你
一個好既童年可以支撐到一個人既一生
一個慘既童年只會用一世去彌補 耿耿於懷阿屌

唔係冇興趣, 只係個人越黎越懶
想玩返音樂但又冇咁恆心去學
成日口話想去 busking
的起心肝買返個琴先講.....

btw 巴打自學 ?

我資質有限 都係出去學咋

人窮真係唔好有太多慾望
如果唔係成世人只有不斷嘅後悔同遺憾

加油, 巴打
放工返到屋企都累到灘死左
記得細個好定, 上下午各練一個鐘
其實冇話天唔天份
你要彈得好離唔開狂練琴

而家逢星期一學，每日練個半鐘左右，隻手指抽哂根

其實係, 窮人直頭連結婚生仔都唔好做
將個窮延續下一代
但現實就係越窮越要生

半個鐘就快左啲

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

個半鐘呀！

反而大左先黎鐘意儲figure
細個反而唔沉迷

而家買親嘅都係童年回憶

關咩事,小甜甜夠慳啦

細個買模型,大個買figure
細個一樣唔沉迷,大把娛樂唔駛點用錢,例如打波踢波
成班friend出街玩,反而對玩具其實唔係咁多時間

望下古天樂

我自己就細個唔算多玩具 但大個對啲玩具一啲興趣都無
唔會浪費金錢係呢啲野度
加上好細個都好少睇卡通 唔會對啲咩周邊商品玩具有任何意欲
我話你聽我九五年 但我未睇過高達龍珠呢啲卡通片
火影都係睇下 無咩追睇既心
已經好自然對大部分模型無任何興趣
所以我無玩玩具既心態

幸運嘅人用童年治療一生
不幸嘅人用一生治療童年

細個想買就冇錢
到大個買得起間屋又冇位擺

調番轉,以前啲玩具同而家比好多都得啖笑,
而家靚幾多,好在細個無all in

即係搵幾錢

買玩具既錢並無消失到，只係轉化成你喜歡既模樣

一樣呀
細個點求屋企人都唔比買電子琴
最近買左啦 但手指好硬
仲學緊榮光歸香港點彈

由細到大讀書都無機會學自己想學嘅野 一出嚟做嘢有自己時間自己錢 一星期學3樣唔同嘅野 覺得好滿足 上完第一堂返到屋企開心到眼濕濕

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

最近入左隻戰暴

以前係online比人屈錢屈裝
到我有能力課金 啲online絕撚晒種
得返啲垃圾手機game
過去就過去無左去保唔到

買俾個仔玩
完成心願

咩玩具咁貴，細個玩具車，大個真車？

學流行音樂定古典？

我一出黎做野第一個月就買左部PS4比自己開心到仆街

細個要去同學屋企先有得打下Ps2

有呀所以依家出左pokemon中文個d卡都買左嚟玩
記得細細個都有pkmon卡不過好貴
老豆話一係買卡一係食老麥結果去左食老麥

買返都唔係果回事
算吧啦

放抵啲閒錢俾星火，支持 民主改革仲好玩

流行

屌，玩你老味，人哋童年為咗你坐10年監呀！
咪撚開垃圾post推行動啦

樓豬意思係
有錢買玩具=開心
冇錢買玩具=唔開心
我細個窮，會想買搖控直昇機玩
但得部爛鬼有線搖控車玩
條線仲要斷左，用手禁住兩條線先玩得

因為我童年最開心既係同朋友打乒乓波，玩捉依因，玩翻版遊戲王，爆旋tolo。
所以，有人同你玩先係最重要
好似係

做左2年幾年野先買ps4

而家無咩玩

之後都要比人話嘥錢買埋d無謂野

其實都開心架

Sor
睇錯

呢句好岩

人地打緊ps3尾水我先執左人哋部ps2打

oops....
得罪講句
流行曲鳩彈得

我夠28先學日文啦， 細個無錢學呀， 唔通唔去學？
有興趣幾時開始都無問題

細個冇錢有時間
大咗有錢冇時間

呢個係心理補償機制
細個越錯失既大個就會係咁補償

我有個fd 佢係細個買唔到太多文具
佢依家出左黎做野間唔中會行文具鋪買特價文具
但佢完全用唔到

我就係瘋狂睇戲
細個屋企人比我睇戲既機會唔多
但一直好鍾意睇戲

細個小學中學 玩online game 連一個月88蚊月費都俾唔起
到大個有能力都執得7788

大個買野個種感覺已經無小時候家人買俾自己個種喜悅
好多野都為買而買 買嘢無滿足感 只買到越來越空虛

想買返個舊香港

我都發現係是但識彈幾個chord 左手是但彈已經可以唱歌，但如果真係成首彈哂出黎 對於我黎講需要好多時間練 資質比較差，學完流行曲先再挑戰古典

細個我同我大佬好鍾意玩搖控車，但細個好窮等d親戚玩厭先有得玩，我大佬出嚟做野有d錢就買返電車油車嚟玩，其實好正常，不過我自己大個左就無興趣再玩，大個仔緊係玩真車啦

之前會攞人工10%課金玩手機驚
依家會捐出去比新聞 眾籌 比家長買飯卷

好掛住online game

補償唔到架
玩果個係30歲既你而唔係10歲既你

我都係咁 出到黎做嘢
有時覺得唔貴就買啦 最緊要自己開心
但其實唔會點玩 都係放係度多
滿足自己擁有慾多
Btw 不推文呀

無問題，大把人係咁
其實而家有啲玩具定位都唔係比細路仔玩
好似老變 lego都係偏向坑返童年回憶

推呢個
我屋企算中產（有私樓），但老豆老母好L慳，買咩都唔比，零用錢都冇，要自己pt賺
可能佢地以為會令我都變得慳錢，其實唔係....而家好大洗，洗極都唔夠

直頭兩極
心理已扭曲

大個反而覺得細個哂好多錢買玩具。又暴龍又紙牌又figure 。跟住又買coco快樂龍同漫畫。

係咁架啦好出奇啊

我而家就黎30歲 都係冇閒錢
每個月都諗緊點慳住洗
而家想讀master 但又冇錢 讀唔起
有諗過借錢 但又要分15年還

到有能力就會買更貴既玩具

我都成25歲人先有第一部自己既playstation
自細到大只可痴親戚/fd玩，但自己有左後就梗係覺得R人玩過引好多，一齊打開心過自己玩

18 here...共勉之

真係
細個同老豆睇模型 買完返屋企 次次俾阿嫲見到都老屈話我要買

同你一樣 細個gameboy都無 早兩年買左部ps4玩 宜家擺喺度封緊塵

所以做成好多自己搵自己洗囉

冇所謂 反正擁有緊一樣嘢先係重點

唔好洗大左就得啦
玩具個個都中意玩

我都學緊

30K

巴打我明 我都係24歲做野先第一次出去搭飛機去日本
24歲先第一次買PS4 返屋企打機
25歲先第一次有錢砌PC

我也覺 我體質 彷似下降
看了症得到是 別要太忙
而影碟 都掃光
但從來未看 因有事趕

勁你少少25歲先第一次搭飛機，仲要只係飛台灣

BTW, 大個左雖然有錢買, 但真心冇時間精力去玩, 例如好多膠達我都想買, 不過一諗到買完都好難會坐定定砌又上油就冇買到 主要買D現成即買即玩既玩具多, 例如拉打腰帶, 收工返黎有得攤抖下已經好奢侈

我有捐錢唔同又話你聽咩

你行多兩次信和同現時點就會發現最多嘅其實係3x歲嘅人

屋企人有無反對？

睇住啲玩具進化

幸福嘅人用童年治癒一生
不幸嘅人用一生治癒童年

30歲先有啲閒錢仲要去買玩具先悲哀

如果我細個KEEP住儲玩具, 而家放返出黎應該發左達

唔通供樓咩屌

ps4(依家ps5) switch

細個 老豆老母唔比買遊戲機
放學要去同學仔屋企打

出來做野第一樣買就係Ps3
點知日日番工
放工番到屋企都無精神打

30幾歲，玩乜玩具都唔會覺得細個咁好玩啦

metoo得萬每蚊

3X年前行遙控車/船鋪嘅都係3X歲嘅人

俾人掉晒

我同你差唔多，不過已經冇乜時間去做呢d野。次次想買返屋企既時候都係度耐有冇時間玩，久而久之就好多野都諗左好耐冇買度。反應買左好多實用性高d既玩具，例如相機呢d，鏡得2支，但陪左我好耐。

初頭有鬧 無位擺 之後我唔理一下訂左返黎 而家暫時無事

18歲冇錢屌酒店雞，中年有錢仲唔狂砌

中二先開始有早午飯錢同零用錢 兩百蚊一個星期
每年加100
但係始終冇錢出去同朋友social
睇戲都係兩個月先睇一次（如果有錢嘅話）
唔似啲同學咁個個星期都去睇戲 shopping出去買嘢返黎都要俾老母問黎問去
到之後買嘢都收收埋埋 費事俾佢問黎問去
日日都俾人迫去補習 冇時間同同學出去玩
中三之後俾屋企俾得太緊
開始冇心機讀書 成個人好頹 好彩冇留級 仲算畢到業
宜家係外國讀大學 屋企俾生活費 覺得自由好多
起碼買嘢唔洗收收埋埋 個人冇咁頹

呢個真
永遠都唔滿足

十八歲第一次搭飛機
仲要只係去學校啲濕鳩中国交流團
到依家翻pt儲錢諗住去exchange
屋企人竟然話我晒錢
叫我grad左出黎做野 賺到錢先好飛
利申 屋企從來無比零用錢 全部都係自己返工賺返黎

同路人
細細個老母話學咩琴晒錢
屌 但原來出去學琴都係一千蚊有找

屋企以前連買可樂都要等特價先肯比我買而家好撚慳

( Show Blocked User - 千金買憐 )完全封鎖

屌你老母長撚到

大家都係差唔多 果陣為左儲個錢去旅行
1萬2蚊人工 仲要扣4000家用 2個月幾月儲左1皮幾野去東京玩
諗起都覺得自己痴線

細個無玩具玩 大個可以補返數
但細個無人愛 大個唔知點愛人

你幾歲開始做野呀？我都家貧，不過1X歲就開始做野，幸好屋企冇差人錢，我都係之後先重拾童年，陪人地D細佬乘機玩下波波池，不過矛盾的是，我宜家己經唔中意細個好希望玩既野，，買返黎都係擺，SO，，，去左課金

推啦，連登勁多無腦post真係ON撚9，依樓好野咁多5毛比負皮又唔出聲呀下

而家d 細路淨係玩高科技野

正正經經去打機都仲好,
但玩埋嗰啲課金手機game

same

30歲第一次完全為自己，買ps4，雖然係slim但都玩得好開心
對上一部主機已經係gameboy

做咩唔買pro, 爽好多

25歲先畢業

一樣 , 但唔悲哀 用自己賺既錢買仲開心啦.
雖然買完都係無時間玩 放係度封塵

一9樣，細個好窮無乜娛樂 (而且玩會比父母打，唔撚明點解)
而家大個瘋狂砌高達lego打ps4

雖然差幾百蚊，但唔知係唔係習慣窮，心態有得省就省
而且無比較就無傷害，單單睇slim我已經覺得好正
開horizon見到啲風景一樣咁靚，開mhwi屠龍一樣咁爽

難唔難？好似好貴..我都有興趣

唔算太難，我喺荔枝角學 一個月4堂 每堂一粒鐘 大約1k 左右

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

呢個真

大個咗就玩女人啦
而家買返都無咗細個嘅期待
買幾多都補唔返
不如等佢做返遺憾算鳩數

我回埋呢次算
變左音樂台
彈流行曲既難度取於點樣編首歌
但當中大細聲 漸快漸漫等等就取決於演奏者本身
即係free style
其實流行曲要彈得好聽 有時難過classic
因為無譜可依 要講演奏者既功力
Classic就可根據係咩時期 作曲者既背景
從而得知點樣詮譯首歌

btw 加油

窮撚家庭最仆街係叫個仔俾家用
本身搵唔多, 個老豆老母又唔識用錢

出左黎做野本身有番小小錢可以讀下書進修 向上流
因為要俾家用 搞到下一代脫貧既機會都冇埋

古天樂都係咁 仲要出名多玩具

玩成品+1
除非真係好有愛而又未出過先買模型

收工灘喺梳化
望住自己個櫃
就覺得
幾辛苦都值得

借政府錢讀，拉到最長玩

你人工會加，到時愈還愈輕鬆

我老豆細個對我好孤寒，大個就係咁問我拎家用

收皮啦

人生得意須盡歡
有餘錢嘅買黎玩都好應該啊
日日返工為乜？就係為左買到心頭好
唔通到老個陣先買咩

大個左瘋狂打機 細個望住個個親戚嘅仔女有得打我無
而家攰都唔想上床訓

共挽之
不過只係夠錢買翻版

咁你細個玩咩運動？

正常廿幾歲出黎做野
實有閒錢淨啦
除非大洗姐
要供樓養家另計啦

你諗吓平均一千蚊一個月，十年係十二萬

利申學咗十年放棄咗

正常
我成屋數碼暴龍Pokemon高達

都好呀 至少你老豆係俾你自己揀 學識選擇都對小朋友嘅成長好重要

回不去了

細個中意gtr.,, 而家都未買到..,,

GAME同模型真係無時間玩
所以買現成FIGURE 打下J

Same here，全部新未砌。

火車都冇乜點玩。

童年回憶要靠錢先可以買到，你一生人已經注定失敗左
你好可憐

成世無試過想要既買唔到可能我個人易知足 心頭低

依家諗返都唔知細個除左返學會做乜
我部電腦由細到大無任何online games 出現過
我部ps2細個玩兩玩無再玩 玩得最多係得真三國無雙 但完全無個鋪打機癮

細過無得打機無錢買玩具
大個報仇咁報
人生存嘅動力就係為咗報仇唔係你讀咁多書搵咁多錢黎做乜

模型？

我係，呀媽細個唔會買玩具比我，
而家做左野有能力間唔中買一兩隻玩具，又比佢話買無謂野

27歲人到中年先走去學泰拳

細個見到其他小朋友有玩具玩自己無=唔開心
大個有錢買玩具無人同自己玩=唔開心

好奇你D同學幾歲?

出面d 日語學校學， 同學咩歲數都有， 好彩我未算最大

巴打學左幾耐?
28先學會唔會好難?
我本來都想去學 但係就見好多都係10幾歲

27 28 講到好老咁
27 28 唔學唔通要開始過退休生活？

唔怕架
果陣去過D比較小班既學校學 10~15人一班
除左一兩個中學生之外 全部都係上班族
最大年紀果個 個仔都讀緊大學

細個儲到錢買盒HG高達都好撚開心 即刻砌 攬住訓覺
而家... 買完都唔想砌/唔得閑砌
堆到天花板咁高 之後的起心肝賣晒佢
跟住又再買新
我係咪有D問題

same
fg出黎先開始砌模型 買遊戲機
但明明冇乜時間玩擺到成間房都係

好普遍

我都係岩岩開左波一個月
學落比我想像中易bor
可能因為我一直有睇開日劇同動畫， 以前無聊仲會搵 生肉 黎睇 亦有可能係未去到難嘅位

你呢段說話雖然好有道理，但同時係魔鬼既誘惑

雖然出左黎做野，但想草齊黃金十二宮都係好貴

唔去exchange會後悔

咁鬼貴

嘩屌你老母無錢睇戲好撚慘

係咪考完8級就當end game
完成任務？

btw
點止一千
高級啲已經唔係呢個價
仲要買琴書
考試費
鋼琴要調音呢
呢啲唔係錢

27都叫中年

補唔返的

係
應該係呢隻

好有共鳴
不過我係維他奶

唔悲嘅，你會令自己仔女多啲玩具玩，無玩具玩嘅童年只係多左發奮心，你嘅仔女多玩具玩就可能無發奮心了

一定要令台灣告陳同佳謀殺，如果林鄭唔幫搜証，連登人可眾籌請私家偵探搜証

驚唔驚去到40,50,60歲

成年人有錢係可以決定點洗

有冇巴打一齊玩爆旋陀螺

砌左一幅嘆息之牆，然後封麈

住外國定香港，可以放到依 set野

而家玩具最好賣係百靚蚊， 細細件，大盒少少都無位放

細個9啪最開心,大個咗有磨水口概念,覺得好煩唔想砌

賺到錢緊係買反童年回憶，如果無買到左呀伯個時又多個人生遺憾

我反而細個鍾意改到天花龍鳳，大個鍾意齋啪
唔會磨水口，用設計刀批完都ok

know that feel bro

買到玩具，買唔到青春

唔悲哀,根本早10年先有新材料降低左成本
之後先開始愈出愈多
細個d款都唔多有得揀

呢set野唔係好大姐，唔洗一定外國，有位就放到。可能張相既角度令你覺得大。

巴打可唔可以分享下你啲興趣

其實都係普通野
一堂畫畫 堂外語 一堂樂器

G持巴打
買晒啲拉打

要買依家好買， 過多幾年有對象結婚生仔就無咩機會買。

咁有錢同時間？

義士需要你

不嬲都覺得玩具係設計嚟俾大人玩去補償失去嘅童年
所以而家做嘢有閒錢見到鍾意嘅玩具想買就唔諗咁多一嘢轟落去

見人見智吧
利申我自己好鍾意拉打
買拉打嘅腰帶模型野 都洗左過5萬
睇你覺得值唔值

好勁
自己試過背50音都記唔住

去學啦
同學十幾到四十幾都見過
盡早去學會學快d,
人老就無記性

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

想生個仔一齊揾童年

平時好少買野 都係食吓飯搭車 每月幾千買自我價值 覺得接受到

我都想可以咁 打份牛工得萬頭
根本唔夠洗
唉

你見CSM個市場咁大就知你唔係alone 啦

等吓等吓就一世㗎喇 快啲去報名啦

細個一部遊戲機都冇所以乜game都唔識玩，除左winning同fifa
而家大個去親house warming/一大班fd上人地屋企開party個個喺度打機自己就變咗毒撚

咪就係所謂嘅童年禁果囉

呢樣野中學一開始溝女果陣已經撞過板比女笑
雖則最後溝唔到，但好彩佢啲fd肯同我講死因先知道自己原來太度縮唔得大方

但唔可以還原變番錢

陀飛輪

出來做野成三十歲果啲都唔志在果幾皮玩具錢掛

不知幾多人炒玩具，炒到我地真玩家想玩都無得玩

都係既

玩具真係炒得好癲

好想買玩具送番比以前既自己

講到尾有呢D遺憾既都係父母所害

最好笑, 我發現打機同玩玩具係一樣, 玩得多自然就會悶
只要你滿足左哩個慾望就差唔多會停

可惜哩個慾望童年完滿唔到, 結果30歲都仲係度玩
但係又冇時間玩, 結果就永遠滿足唔到哩個慾望

same

靚既玩具就好似iPhone 一樣咁保值

共嗚*2

麥精

我大個左買番細個想睇既漫畫

細個邊識保養架，玩爛曬啦。

到你要養仔女但又揾雞碎咁多果陣，一樣會咁慳

所以冇諗過要仔女

我以前細過去酒樓食飯都唔俾叫野飲，鬧話要飲就番屋企飲。唔知咁樣算唔算任性，但好有陰影。大個有時成班人出來食飯都會因為果三五蚊野飲錢唔要野飲。心理上社交係會有少少影響。

d hottoys擺到悶就放返晒出去 即時回本甚至增值左